Love Live Sunshine 愛好者交流區

1st single - 君&#12398;&#12371;&#12371;&#12429;&#12399;輝&#12356;&#12390;&#12427;&#12363;&#12356;?

2nd single - &#24651;&#12395;&#12394;&#12426;&#12383;&#12356;AQUARIUM

TV OP1 - 青空Jumping Heart

TV ED1 - &#12518;&#12513;語&#12427;&#12424;&#12426;&#12518;&#12513;歌&#12362;&#12358;

TV 插入歌1 - 決&#12417;&#12383;&#12424;Hand in Hand/&#12480;&#12452;&#12473;&#12461;&#12384;&#12387;&#12383;&#12425;&#12480;&#12452;&#12472;&#12519;&#12454;&#12502;!」

TV 插入歌2 - 夢&#12391;夜空&#12434;照&#12425;&#12375;&#12383;&#12356;／未熟DREAMER

TV 插入歌3 - 想&#12356;&#12424;&#12402;&#12392;&#12388;&#12395;&#12394;&#12428;／MIRAI TICKET

Aqours school fes corabo single 1 - &#12472;&#12531;&#12464;&#12523;&#12505;&#12523;&#12364;&#12392;&#12414;&#12425;&#12394;&#12356;

【&#30330;&#22770;日】
2016年11月23日(水)

&#12458;&#12522;&#12472;&#12490;&#12523;&#12469;&#12454;&#12531;&#12489;&#12488;&#12521;&#12483;&#12463;-Sailing to the Sunshine

【&#30330;&#22770;日】
2016年11月30日(水)

Unit single
元&#27671;全開DAY！DAY！DAY！

&#12488;&#12522;&#12467;&#12522;&#12467;PLEASE!!

Strawberry Trapper

動畫：好評再放送中

各Single PV [1080P] ：

Nico生放送(連放送直前特番) ：

『&#12473;&#12463;&#12501;&#12455;&#12473;感謝祭2016』：

浦&#12521;&#12472; (另加公開錄音) ：

朗讀動畫：

CD廣播劇：

放送委員會：

雜誌掃圖：

月刊&#12502;&#12471;&#12525;&#12540;&#12489;TV ：

&#12521;&#12502;&#12521;&#12452;&#12502;！&#12469;&#12531;&#12471;&#12515;&#12452;&#12531;!! BD紹介PV

其他：

來源: 南條小鹿 及 藍原延珠

更新日誌：

2016-11-18
感謝祭2016
更新至大阪篇 (開幕+閉幕)

放送委員會:
更新至第7回

URRJ:
更新至第三十一回

月刊&#12502;&#12471;&#12525;&#12540;&#12489;TV :
更新至第五回, 另加SIF介紹

新增:
&#12521;&#12502;&#12521;&#12452;&#12502;！&#12469;&#12531;&#12471;&#12515;&#12452;&#12531;!! BD紹介PV

LLSIF有用網站︰

資料總合

查卡器

留名

冇哂人

有

開po個陣預覽show到日文
但出左po之後就亂碼
大家將就一下

an 俠唔見哂？

...呢到都有人爭my wife

こんばんは

仲有無人玩緊隻手機game 聽講出3D mode

hi

或者睇下有冇專業巴打重開po吧

唔好意思
煩請各位巴打去新po討論